富有中國特色Passport套 香港人都很想要吧

我都好想要（入面果本）

最後張圖笑左

又撚支那人

贏到開巷啦，去到小美國🇺🇸都不忘祖國

頭兩張相係俾啲支那狗打飛機，第三張相就佢哋成世都冇可能攞到

笑到仆街

真正中國夢

中華民國護照用台灣套就要拒絕入境, 美國護照用支那套呢

btw諗起美利堅省

中華藍星共和國

5000年後， 月球表面早己建滿基地並居住大量人口， 設立了廣寒行省。 阿米技術在實驗室獲得成功 (1阿米=10ˉla米)我國合成了超級緻密的能承受幾乎無限撓矩的中子材料並用三維打印技術以此材料建造了通天電梯。 通天電梯由原子能驅動， 從赤道上的各個超鐵站垂直向上直達大氣層外的地球同步空間站 「靈霄寶殿號」 。

經過多年不斷拼接， 空間站已呈環形閉合狀繞地球， 上面的超鐵也修了一圈， 每一站都與地面上的投影城市同名， 只是後綴為天鐵站。 每個天鐵站都有很多地月接駁飛船往返於地球和月球。

屌，張圖支那仔自己影既，根本自膠

最後一張相係黑色幽默？